仲有冇人記得卡卡

十年了

對上一個係梅羅手上得到金球既人,可惜係皇真係唔掂,個陣拍羅仲諗住係黃金組合 破左處就直線下坡

今日卡卡生日

復活王

唔係費托咩

35了

屌

以為南華果個

乜春梅羅